柒婆話會獨立調查黑警喎 信唔x信?

信
唔信

柒婆話佢去死？你信唔信

唔好傻，係到玩字眼遊戲
設一個委員會監察監警會
調查都係由監警會主導啊
搬緊龍門咋

王騎唔迷朗都得啦咁

監狗會幾時入過罪

啫係監狗會啦
真係有狗用咩

用個冇公信力既委員會去查
再加多個調查委員會委員會喺上面

擠牙膏回應 拖你一年半載等你自己散
屌你啦

自己人查自己人, 有撚用
五大訴求不變

監警會係由保皇黨控制(主席係梁定邦，副主席係建制派議員 陳建波，張華峰同謝偉銓)

你覺得呢個調查有冇效呢?

警察係佢最後條稻草
其他人都出曬黎話割席
佢點會真係獨立調查

獨立調查又搵自己人去做(好似個垃圾警監會咁)就唔撚信

搵翻獨立前警狗查

777夠話上帝叫佢參選啦

咁似明朝
錦衣衛—東廠—西廠
警察—監警會—獨立委員會

重話會同學生會公開對話添

柒婆話會上天堂，信唔撚信？

意思即係
我係保皇黨入面揀幾個出黎調查政府有無犯錯
咁你信唔信呀?

唔好信 政府最叻講一套做另一套

佢係話已經有一個獨立嘅委員會主動調查，即係講緊監警會

信佢老母
食屎狗又玩文字遊戲
聆聽聆聽食撚咗屎咁

開個監察機構去監察監察機構
有冇腦呀

我信

我信到最後乜事都冇
或者唔調查

完

佢都信得 咁CONDOM都得啦

狗監狗

我個人就好撚公道既
你搵得建制狗主導個調查
不如再搵多班民主派自己調查
最後出左個結果，然後俾公眾對比咁就公平喇

信你老母，黑警一定要改革及嚴懲，唔係示威將會繼續。

今次係黑警對市民既宣戰

語言藝術，佢講緊監警會呀

監警會既主動獨立調查
明玩口術 仲話唔會咁做 劣根性既問題根本無改過

仆街啦

唔撚信

獨立調查委員會不等如監警會既主動獨立調查

咪比佢fake到

留意cctvb報導

狗會呢

監狗會 自己狗查自己狗 查乜撚?

佢連“監警會”都變左禁語？

無話係獨立委員會

根本就係監狗會黎
用另一d字眼就以為人唔知

監警會不嬲獨立 但冇人會信佢係獨立

你咪慢慢擠牙膏 今次咁齊心
你做唔齊主要個幾樣都唔會同你罷休

佢好似講做係獨立監察警方既組織，搵人cap 佢放YouTube la

唔信

佢講既任何一句說話都不可信

屌佢老母啦

查完比建議，有9用呀？？

審視黑警既行為炸
唔代表會處分or檢控

聽到有監警會已經唔洗再聽

自已人查自已人
仲要係冇權既

有無攪撚錯 ？一聽就知係玩字眼

竟然信佢獨立調查？

不過要睇住cctvb
佢哋可能跟住fake 配合！

信佢老母

監警會全部自己人，查條撚咩

你搵睇自己人查自己人，有撚用?

信啊
佢自己獨立查囉
查咗啦 無問題

好似警監會話會查9/6 打後既事
又係同一班人
你旨意D咩?

一視同仁
拉曬班狗先
交俾法庭審理囉 正義
然後監警幫佢地打官司囉

自己人審自己人 有撚用咩

算9 數啦

獨立調查
獨立咪又係佢既人

當人弱智

文宣要做野唔好比佢呃到

咪又係搵監警會

成立獨立調查委員會，追究，處分，刑事檢控班黑警

屌你啦 撚有獨立

柒婆夠話會因為民意落台啦

有咩值得信呀 唔使諗啦
連交個人出黎都唔知會唔會呀
不過交唔交都好 不變的是繼續揼水落警隊度
繼續洗腦制度 繼續不尊業 繼續打Q啲示威者
而且調查完之後連number都唔知會唔會有呀

[一圖睇哂]警隊大撚哂 保安局部隊化

開個監狗會2

未達成五大訴求前 絕不對話
1. 徹底撤回修例
2. 收回暴動定義
3. 撤銷至今對所有抗爭者控罪
4. 徹底追究警隊濫權
5. 實行真雙普選

佢係話監警會已經主動調查。叫所有人主動提供資料。

自己人查自己人，仲要人俾資料自首。痴線。

信, 鳩查跟住話完全合法無事

依家係成個運動 涉及所有持份者都要調查 檢討
你估呢單野可以輕輕帶過
97後政府最大政治災難

一撚定

林鄭月娥：壽終正寢

柒婆話會冚家搬去大灣區團圓喎，信唔撚信？

由佢參選第一日已經講緊大話

獨立條毛 咪又係垃圾監警會

柒婆夠話d人覺得佢不能勝任特首工作會辭職啦

監警會啊，獨乜撚野啊，收埋啦

邊撚到有講？
佢話用現行監警會調查啊傻鳩

佢叫自己人查自己人炸 聽清楚啦好嗎？

柒婆話當主流意見唔滿意佢會辭職
辭左未

自己人查自己人喎，你信？

我聽到主動審視咋wo

緊係唔撚信啦

係，個內容係完全一樣

林鄭好沉迷文字藝術

個d委員全部都係高級督察，警司
查完咪又話要跟番指引做野
有撚用咩

監警會阿 咪比柒婆呃左

真係你老闆
連登仔幾分鐘開個post就做到嘅民意調查
大大個政府都唔撚識做

777自己獨立調查

信監警會一成都死

唔洗講咁多垃圾
獨立調查委員會

監察監警會
監監警會

冇講呀 監警會咋

柒婆話九半開記招tim!
結果成十點先到呀!

零誠信

䆁放義士先拉